其實金庸套套都咁正，拍套金庸宇宙系列應該好收得

每個故事中間又有關聯，鋪排十年拍個類似Avengers咁集體打大佬咪話唔正

申利：無一套金庸睇過

其實天龍班怪物個個都有相當於後期作品嘅百幾二百年內功修為，好難泊

廿年前已經有啲金庸群俠傳 ...
到今時今日仲有好多人玩緊金庸群俠傳online

一套都無睇過又知正

可以學marvel 咁平衡返d人

無錯，marvel漫畫都好多好無敵
申利無睇過marvel漫畫

見而家仲有人睇有人拍好似好keep得

都唔同時代
點連動呀
《金庸群俠傳》格硬將所有角色塞入同一世界觀
打機都覺得亂嚟
仲想拍做戲？
金庸作品歷史背景太強
根本做唔到MCU嗰種「同一世界觀、差唔多時間，唔同英雄做緊唔同嘢，最後大集結, 一齊做個大Event」嘅故事
相比起嚟
古龍比較容易做到MCU嗰種聯動宇宙
因為歷史背景薄弱好多
但要有個好勁嘅編劇團隊
將咁多部古龍小說串連埋一齊
整合個完整世界觀先得

黃易應該最易，有尋秦記時光機，唔同年代都冇問題

d主角淨係好打 戇鳩鳩咁唔識搞笑架wo

石破天一個打晒啦，玩撚咩

好似戰國 babasa 咁玩?

小寶

呢d小情節加插架姐

對

加埋平行時空系統

唔駛理時代背景架
講佢地全部入哂異空間咪得囉
係迷宮入面走失 ，大家初次見面，互相切磋

咪拍過一套金庸笑片囉

機戰

功夫聯盟、仙球大戰

如果玩Avengers咁又好柒

丐幫邊個做幫主？

純粹胡鬧好似《功夫聯盟》咁就得
想拍到MCU咁認真嘅故事就唔得

金庸作品本身無科幻成份
咁搞好怪
樓上有巴打講得好
用黃易咁玩反而合理啲
本身都有時空穿梭又破碎虛空
等於之前玉皇朝套漫畫《皇朝君臨》
因為玉記本身好多神神怪怪元素
先可以咁樣搞唔同時空角色大集合
金庸小說最奇幻都係得堆神鵰、火猴之類古怪動物
唔可以咁玩法

又唔洗話平行時
空虛構世界有齊唐宋元明清咪得
加大地圖有齊咁多個國家炒埋一碟做賴尿牛丸